做日式餐廳收銀[你問我答]

唔自爆
盡情問

1234
係咪有客入門口就要講

英文名叫Lucy?

有咩好問呀

收銀有咩好問

你做收銀渣 收皮喇你

好少講

假日營業額大約有幾多

點解要做咁低賤既工

個經理廢既 成日都要做埋佢d野

有無偷錢

係邊度返工

1萬8至2萬 人流少

九龍區

冇

攝時間

以你估計，舖頭扣除開支，每月純利有幾多？